%
% Palabras clave
%

\thispagestyle{empty}     % No insertamos el número de página en la cabecera de la página.

\section*{Lista de palabras clave:}

Redes NeuroGliales Artificiales, Redes de Neuronas Artificiales, Sistema Glial, Algoritmos Genéticos, Algoritmos Coevolutivos.


